命中注定的過客

我們搭乘著兩列平行的列車
各自有不同的車站
偶爾我們會擦肩
我有對你招過手
你有對我問過好
卻總不夠讓我們在同一個車站停下過

或許我在期待有一天我們會相約在哪個月台
又或許我更清楚我們只是一對偶爾會打招呼的過客

感激車站裡尚有月台能讓我們滿足到落淚

擁不擁有也會記住誰

快不快樂有天總過去

愛若為了永不失去

誰勉強娛樂過誰

愛若難以放進手裡

何不將這雙手放進心裡